唔好比「壽終正寢」轉移焦點！

唔好比「壽終正寢」轉移焦點！

尤其係：與學生係冇前設下公開對話
1. 即係想設陷阱比公眾製造一個大台
2. 即係冇大台你完全冇辦法拆得掂

仲有，有誠意解決就應該唔追究示威者，成立獨立調查委員會去查黑警！

結論：毫無誠意，苟延殘喘，死性不改，仲想搵位翻身

堅持，be water